美國提升對香港旅遊警示至第二級別 指香港出現內亂

美國國務院宣布，提升對香港旅遊警示至第二級別。

旅遊警示的內容說明，由於香港出現內亂（civil unrest），呼籲美國公民在香港境內活動時需要更加謹慎。

警示表示，香港自從六月以來，在不同區域先後舉行多次大規模及較小規模的政治示威活動，雖然大多數都是和平舉行，但部分出現激烈對抗或演變成暴力衝突，這類示威活動，在短時間內或未有事先公布的情況下舉行，情況可能持續。

旅遊警示呼籲在港的美國公民，要密切留意本地的最新新聞資訊、避免前往示威區域、身處示威地點附近要謹慎行事，注意週圍環境及保持低調。

fact check?

Hong Kong - Level 2: Exercise Increased Caution

Exercise increased caution in Hong Kong due to civil unrest.

Since June 2019, several large scale and smaller political demonstrations have taken place in various areas of Hong Kong. Most have been peaceful, but some have turned confrontational or resulted in violent clashes. The protests and confrontations have spilled over into neighborhoods other than those where the police have permitted marches or rallies. These demonstrations, which can take place with little or no notice, are likely to continue.

1800 粒TG

正呀 開始用香港搞鳩支那

USA!USA!USA!

點睇

分開天水圍同元朗

Rthk

鬼佬愈唔想佢去
佢就愈要黎

琴晚光明頂講過而家已經係內亂

喂，觀塘都有TG，係咪歧視